如果體育台（波台）會比連仔收皮，占奔幫連登每位會然含到出又點話

冇咁易啦，幼稚少陣

又返返過嚟

雙線發展

睇返原來高登個acc都08年了。。。

08小隊

嗰陣真係好細個，16都未夠。。。

留名買個保障 冇波台上都有得出火

如果真係出事

我建議提名埋泥ching同我一齊處理含撚事宜

有沒ching幫手分擔下添

樓主呃撚含

佩男代你ok?

搵sp過主啦

唔收皮都含ok?

佢老豆斬能死你

攬妙巴

改做 我要攬女 ok?

睇邊個會然，可以考慮

占奔大把sp喎

米屈

佢唔會找數